以一架79蚊嘅模型嚟講,都算唔錯

IJN : N1K2-J

唉我個本冇左支架

so sad, 冇得換咩

唔好負皮我, upload唔到圖

後補

右上個公司名

鐘意英國德國機多啲 等

又要愛國又要出日本戰機

遲少少好似會出spitfire

屌你第一期出日本有乜嘢問題?
咁出德國機係咪崇德撚？

屌，買左盒，未開封已經難撚左

無bf109 stuka

等出bf109同噴火式

等買零戰二一 隻色靚過第二期果部好多

之後嗰啲賣149
有啲貴

有冇圖

以前 自衛隊 系列有冇人玩過

之後有一期係二戰時中國戰區既美軍戰機有國民黨支旗係架機上面

應該係P-40